會唔會同Apple及Google割蓆？

“Apple Inc. and Google both removed apps associated with Hong Kong’s antigovernment protests from their digital stores in recent days, thrusting the two Silicon Valley giants into a controversy engulfing other U.S. companies.”

🤦🏻‍♂️

用返windows phone

用緊3310

擺用iphone

亲，还有华为啊

裝修？

動亂app邊個敢上架呀

咁應該用咩

DOS

蘋果狗ANDROID狗去曬邊